澳洲ETA簽證 逗留時效係幾耐？

三個月 定 90日？

打去澳洲簽證中心 忙線咗成日

無知問下，三個月同九十日有乜分別

我都想知

3個月可以係91或者92日

每90 日前要離境一次，第三次想入境的話會90%取消簽證 + 遣返

啱先上eta網站睇 寫3 months
個個機構對三個月既定義都唔同
好混亂 最慘打通電話 唔係真人答

如果90日就無得過埋聖誕節先翻香港